[FF]如果美金真係爆左會點影響香港聯繫匯率

咪跟美金一齊跌?

你諗呢個問題
根本多9餘

08年兄弟, 破產, 全世界出事
美國股市跌5成, 但香港跌2/3, 強国跌7成多

如果美元, 全世界仆街

師兄問緊你聯繫匯率你同我講股市做乜鳩呢

委內瑞拉定津巴布韋？

佢意思係指美金硬過石頭
唔會爆 如果真係爆左唔單止影響香港咁小事
全球都會收皮

咪搵第二隻＄做聯繫匯率
不過暫時冇一隻好過美金

一早唱晒人民幣

聯匯係香港買咗好多美金美債黎為持， 美國亦都收埋好多港元
當美國拋售港元， 有幾多其他國家會接？ 當香港拋售美金， 有幾多其他國家會接

其實邊有得鬥